米能煩啦

.

thanks！

anytime!!!!!

米能煩me！

oscar死能咗

你刀估吾到我系邊個= =

嗰條j _ _ _ _ _ 字頭男人(唔開名)新春復活又掀起一場腥風血雨

錯

睇完死咗老母無死j字頭天啊!!!!!!